狂舞派2有冇出現過算唔算係不解之謎

究竟佢真係上映過定只係電影商諗出黎既gimmick去撚9觀眾

第一集後兩年上左

導演好似講過依樣野。

的確冇2直接出3

搵唔到

好似話2只係3入面嘅戲中戲

出咗架啦 喺狂舞派3嘅世界觀入面出咗

2 係舞台劇